Red Velvet 討論區 (17) - 果汁相尹素琳 Fighting！

Rookie Rookie Rookie 一位粗卡

The Show

2017/02/07 (1st win)

Show Champion

2017/02/08 (2nd win)

2017/02/15 (6th win)

MCD

2017/02/09 (3rd win)
Rookie encore stage

2017/02/16 (7th win)
Rookie encore stage

Music Bank

2017/02/10 (4th win)

2017/02/17 (8th win)
Rookie encore stage

人氣歌謠

2017/02/12 (5th win)

2017/02/19 (9th win)

第四張迷你專輯

Rookie (2017/02/01)

Rookie MV:
Rookie Dance Practice Ver.
Rookie MU-Beyond
Part 1
Part 2

01.Rookie (Title)
02.Little Little
03.Happily Ever After
04.Talk To Me
05.Body Talk
06.마지막 사랑 (Last Love)

Teaser Photo

Rookie Teaser Clip #1
Rookie Teaser Clip #2

Vapp - Victory

Red Velvet's Timeout!
Red Velvet’s ROOKIE countdown

Red Velvet’s Lucky Pocket

2017 Red Velvet News

Red Velvet's Cooking Contest

Let's Have Fun with Red Velvet!

Rookie Live YouTube Link

Red Velvet (레드벨벳) 是韓國SM Entertainment時隔五年後，於2014年推出的女子組合，由成員Irene、Seul Gi、Wendy、Joy以及2015年加入的Yeri 五人組成。

團名「Red Velvet」是將充滿強烈、魅惑的色彩「紅色 (Red)」與能夠同時讓人感受到柔軟、女性化的「天鵝絨 (Velvet)」結合在一起的名字，期望將來 Red Velvet 不管在音樂上或者表演上，能夠同時展現強悍與柔軟的多樣面貌，帶給大家不同面向的感官享受。

成員介紹

藝名：Irene / 아이린
本名：Bae Joo Hyun / 배주현 / 裴柱現
生日：1991年3月29日
星座：牡羊座
血型：A 型
出生地：韓國大邱廣域市北區
隊內職務：隊長、副領舞、饒舌、問答、門面擔當
花名：高祖奶奶、古代人、和平女神、童顏隊長、偽忙內
個人經歷：
SHINee《Why So Serious?》MV 演出

Henry《1-4-3 (I Love You)》MV 演出

SR14G《Be Natural》表演練習影片 (與 Seul Gi)

圭賢《Gwanghwamun (在光化門 )》 MV 特別演出

Music Bank MC 2015/05/01 - 2016/06/24
KBS 短劇 안녕 우리말
網劇《遊戲公司的女職員們》女主角

<Laundry Day> 主持
<Trick or True> 佈景板

藝名：Seul Gi / 슬기
本名：Kang Seul Gi / 강슬기 / 康瑟琪
生日：1994年2月10日
星座：水瓶座
血型：A 型
出生地：韓國京畿道安山市檀園區
隊內職務：第二主唱、主領舞、魅力擔當、無趣擔當
花名：小熊、康澀熊、 宅熊、時尚恐怖份子
個人經歷：
Henry《Fantastic》MV 演出

Henry《Butterfly》合唱
(Audio)
SR14G《Be Natural》SMROOKIES 表演練習影片 (與 Irene)
Hologram Musical 《School Oz》飾演 Dorothy
Trailer :

藝名：Wendy / 웬디
本名：Son Seung Hwan / 손승완 / 孫勝完 (前釋：孫承歡)
生日：1994年2月21日
星座：雙魚座
血型：O 型
出生地：韓國首爾特別市城北區城北洞
隊內職務：主唱、高音、英文、料理、表情、反應擔當
花名：表情帝、承歡媽媽、我女人(啤 post 專用花名)
個人經歷：
SMROOKIES_WENDY 웬디_SPEAK NOW (TAYLOR SWIFT)

Amber - Shake that Brass Feat. Wendy

Simply Kpop Special MC
<我們結婚了> 客席主持
<Trick or True> 佈景板
<便利店掏空吧> 主持

藝名：Joy / 조이
本名：Park Soo Young / 박수영 / 朴秀英
生日：1996年9月3日
星座：處女座
血型：A 型
出生地：韓國濟州特別自治道
隊內職務：副唱、副 rapper、吃貨、前忙內、可愛、$M 果汁相貌擔當
花名：肥JOY 、騙徒JOY、HOT JOY、647老婆、青蘋果
個人經歷：
2014 MBC 歌謠大祝祭 - 成人禮

<我們離緍了> with 陸星材
<Trick or True> 佈景板
tvN 電視劇 - <她愛上了我的謊> 女主角 - 尹素琳
尹素琳錄音版- 이젠 그랬으면 좋겠네

藝名：Yeri / 예리
本名：Kim Ye Rim / 김예림 / 金藝琳
生日：1999年3月5日
星座：雙魚座
出生地：韓國首爾特別市
隊內職務：副唱、副 rapper、忙內
花名：車厘龜、西面車厘、Myemim
個人經歷：
SMTOWN Live首爾場 《No No No No No》《紫色的香氣》
Welcome New Member
Part 1
Part 2
MBC Show Music Core MC

數位單曲

Happiness(행복) (2014/08/04)
MV：
Happiness Break：
All stage mix:
五人版 Happiness Fancam @ 150505 慶北兒童節

Music Bank：
2014/08/01
2014/08/08
2014/08/15
2014/08/22

MBC Music Core：
2014/08/02
2014/08/09
2014/08/16

SBS 人氣歌謠：
2014/08/03
2014/08/10
2014/08/17
2014/08/24

Be Natural (feat. SR14B 'TAEYONG (태용)') (2014/10/13)
MV：
All stage mix :

MPD Fancam
2014/10/16

Music Bank：
2014/10/10
2014/10/31

MBC Music Core：
2014/10/11

SBS 人氣歌謠：
2014/10/12
2014/10/19

MBC Show Champion：
2014/10/15
2014/10/29

Winter Garden Single - 세가지소원‬ (Wish Tree) (2015/12/18)
2015/12/25 Music Bank

SM Station

에릭남 x 웬디 봄인가 봐 (Spring Love) (2016/03/03)

임슬옹 X 조이 이별을 배웠어 (Always In My Heart) (2016/11/04)

MV Making Film

웬디X문정재X이나일 (Have Yourself A Merry Little Christmas) (2016/12/23)

SMTOWN X Steve Barakatt 너의 목소리 (Sound of Your Heart) (2016/12/30)

예성 X 슬기 DarlingU (2017/01/22)

OST

Mnet《Mimi》OST《슬픔 속에 그댈 지워야만 해 / 只能將你從悲傷中抹去》

2016/02/07 Open Concert

Who are you School 2015 OST - Return

D-Day (디데이) OST - Let You Know (아나요)

UNCONTROLLABLY FOND OST Part 7- 밀지마 DON'T PUSH (웬디, 슬기)

화랑 OST Part.4 - 너만 보여 (웬디, 슬기)

其他單曲

Sugar Man Part 13 - 2016 너에게 원한 건 (2016/01/12)

[We got married] Young Love - Bbyu (2016/04/16)

[Telemonster OST] 여시주의 (2016/05/02)

JOY (Red Velvet) X Do Young (NCT) - First Christmas

남녀의 온도차 (Our Story) (Feat. 케이시) - 황치열, 슬기 (2017/02/21)

首張迷你專輯

Ice cream Cake (2015/03/18)

01.Ice Cream Cake (Title)
02.Automatic (Title)
03.Somethin Kinda Crazy
04.Stupid Cupid
05.Take It Slow
06.Candy

Ice Cream Cake MV Teaser:
Ice Cream Cake MV
Ice Cream Cake all stage mix

Automatic MV:
Automatic all stage mix:

第二張迷你專輯

The Velvet (2016/03/17)

01.7월 7일 (One Of These Nights) (Title)
02.Cool Hot Sweet Love
03.Light Me Up
04.처음인가요 (First Time)
05.장미꽃 향기는 바람에 날리고 (Rose Scent Breeze)
06.7월 7일 (One Of These Nights) (De-Capo Ver.)
07.7월 7일 (One Of These Nights) (Joe Millionaire Ver.)
08.7월 7일 (One Of These Nights) (Piano Ver.)

One Of These Nights Teaser:
One Of These Nights MV
MV Making Film
Album Cover Making Film
One Of These Nights All Stage Mix

第三張迷你專輯

Russian Roulette (2016/09/07)

01.Russian Roulette (Title)
02.Lucky Girl
03.Bad Dracula
04.Sunny Afternoon
05.Fool
06.Some Love
07.My Dear

Russian Roulette Teaser:
Russian Roulette MV:
Russian Roulette MV Behind:
Russian Roulette All Stage Mix:
Russian Roulette 2倍速:

三分鐘偽團綜 - A Picnic On A Sunny Afternoon

首張正規一輯

The Red (2015/09/10)

1. Dumb Dumb (Title)
2. Huff N Puff
3. Campfire
4. Red Dress
5. Oh Boy
6. Lady's Room
7. Time Slip
8. Don't U Want No More
9. Day1
10. Cool Word

Dumb Dumb Teaser

Dumb Dumb MV

Counting DumbDumbsssss

Dumb Dumb all stage mix

Dumb Dumb all stage mix - Joy ver

Dumb Dumb Special Multi cam

Red Velvet Dumb Dumb 2 倍速

Russian Roulette Live YouTube Link

MCD playlist

MPD fancam playlist

Music Bank Playlist

SBS 人氣歌謠 playlist

MBC Music Core, Show Champion Playlist

One Of These Nights Live YouTube Link

MCD playlist

MPD fancam playlist

Music Bank Playlist

MBC Music Core & Show Champion Playlist

SBS 人氣歌謠, The Show Playlist

Ice cream cake & Dumb DUmb Live YouTube Link

Special Stage

SEUL GI & WENDY
그대와 함께

SBS Gayo Daejun @ Moves Like Jagger

2015/09/11 Music Bank -Lion Heart

2015/09/12 Music Core - No. 1, Gee

2016/06/24 Music Bank - Touch My Body - Joy

2016/07/10 UDF @ 인기가요 - Cause You! (EDM Edit) - Seulgi

2015 年末歌謠祭舞台

2016 年末歌謠祭舞台

寶劍 Irene 甜蜜 MC couple 回顧

MC cut Part 1- 8

KBS MB 官方記念 GoodBye MC cut

MC Special Stages

2015/05/01 일과 이분의 일

2015/12/25 Jingle Bell Rock

2016/06/24 45.7cm

啤啤飯必 loop 綜藝

141015 Weekly Idol
Part 1
Part 2

150923 Weekly Idol

160317 Weekly Idol

160907 Weekly Idol

肥JOY 結婚了 (婚已離)

160423 認識的哥哥 - Seulgi, Wendy, Joy, Yeri

160618 認識的哥哥 - 鐘鉉, Irene

其他綜藝及電台合集連結

廣告代言

IVY Club
Irene’s Interview (Eng Sub)

2015 偽忙內小學 look interview

Lotte Pepero
CF :

Baskin Robbins KOREA
CF:
CF Making of:
CF Interview:

Some + ER 15s CF
Some + ER Red Velvet Making Film

$MTown SUM @ Coex
Irene & SeulGi
Wendy, JOY, Yeri
JOY

Black Martin Sitbon
Red Velvet BTS

2016 The Saem 代言

2016 紅十字會宣傳大使

Toreore Chicken

Making of

Maxwell House coffee

NUOVO

Red Velvet 一位粗卡

Ice cream cake all kill !!!

肥JOY
2015/03/27 Music Bank

2015/03/29 SBS 人氣歌謠

2015/03/31 SBS The Show

2015/04/01 Show Champion

2015/04/02 MCD
MPD Fancam - ICC encoure

2015/04/04 Show Music Core

DumbDumb

2015/09/15 SBS The Show

2015/09/16 MBC Show Champion

2015/09/17 MCD

No. 1 backstage

2015/09/20 SBS 人氣歌謠

2015/09/24 MCD 2nd win

7월 7일 One of These Nights

2016/03/22 SBS The Show

2016/03/23 Show Champion

2016/03/24 MCD

No.1 Backstage

門面...
2016/03/25 Music Bank
No.1 encore Full cut

2016/03/27 人氣歌謠

Russian Roulette

2016/09/13, 2016/09/20 The Show

2016/09/15, 2016/09/22 MCD

2016/09/23 Show Champions

2016/09/25 人氣歌謠

大型頒獎禮獎項

第29屆金唱片獎 - 新人賞

The 21st Korean Entertainment Art Awards - Best Rookie Award

Fan cam：
IRENE
SEUL GI
WENDY
JOY

第24屆首爾音樂獎 - 新人賞

2015 MelOn Music Awards - Best Dance (Female)

2015 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance: Female Group

第25屆首爾音樂獎 - 本賞

DUMB DUMB

第30屆金唱片獎- 音源本賞

ICC + DUMB DUMB

The 5th Gaon Kpop Chart Awards
The Hot Performance of the Year

Automatic + ICC

The 22nd Korean Entertainment Art Awards
DumbDumb - Fancam

DumbDumb - Irene focus

承歡...

2016 MelOn Music Awards - TOP10, Best MV Award

第31屆金唱片獎 - Ceci Asia Icon

第26屆首爾音樂獎 - 本賞

啤啤花名之解釋

Irene : 高祖奶奶，古代人，簡稱高祖
由來係因為肥JOY UFO一句回覆…
“我地個高祖奶奶唔識上網”

seulgi : 宅熊
因為無野做就會留係屋企睇劇 FF 自己係女主角…
再加上自稱小熊

wendy : 表情帝，承歡媽媽，我女人(啤 post 專用花名)
每次出show 做節目都可以有無限個表情…
平時係宿舍負責煮野食照顧其他成員，所以有媽媽之稱。
因某巴打經常以 "我女人" 專稱承歡，久而久之啤啤 post 各巴絲習慣咗以 "我女人" 為承歡花名。

JOY: 肥JOY, 騙徒JOY, 門面JOY
減肥前︰肥JOY 不解釋…
減肥後︰門面實力驚為天人，門面JOY 歸位
HOT JOY︰ 已經靚到唔可以用門面黎形容....
騙徒源於肥JOY 無懈可擊既自拍技術
因為自拍出色，曾經俾人誤會係門面擔當
肥JOY 自拍同飯拍完全係兩個人黎…

YERI: 車厘，西面車厘
車厘係因為佢自稱似車厘龜
西面係因為朝早唔夠訓又要出席活動既時候就會經常西面，啤啤 post 所有巴打最愛

Red Velvet Official Instagram

Red Velvet Official Facebook

SMTOWN Offical Red Velvet YouTube Playlist

舊Post Link:

啤啤飯拍站推介

高祖
think B

宅熊
Sensible K
bright me up
irreplaceable
tangerine bear

承歡
ENGM
ssw0221
hello wendy
wendy_b612
ineffable voice

門面
WNC
pumpkin
green heaven

車厘
yeri's printer
fairy floss

門面新劇集氣留名

其實成日都覺得呢個名改得唔太好
同其他大部份團相比
一黎就咁睇英文唔係個個識讀
二黎5個人一齊讀係聽唔清楚

Joy

算啦... 個名係秀滿 oppa 賞賜...
可以唔用咩...

好想去arrrrrrr

之前有飯將rookie句歌詞改做Seulgi而而就kitty

新po留名

門面個笑容甜到呢…

我認同
韓文超難發音
要易記 音節唔可以多
4個音節仲要係拼音拼出黎 韓國人超難記

留名

lm

Wendy男人
留名

Lm

為啤啤失業而留名

車厘飯留名

熊軍留名

公海好似有高祖POST

高祖神顏威力

留名
等睇劇

留明
希望無需要再籌備新組織

320就會有黨架啦

留名
門面新劇大發

車厘公主仲有蛋糕食…

反雨黨

睇黎我要籌備個新組織 劍雨黨
個名幾撚型

格劍？

劍
雨

我老母成日話劍似人妖
跟住俾高祖同劍仔啲片佢睇
佢話:又幾襯喎

召會員未呀？

龜聽埋東南亞既歌

使唔使我post下圖證明有幾襯

留名等睇車厘出post 推介宇宙漿

波台個吹奏高祖個post竟然正評多過負評,高祖真係唔簡單

人妖

諗起承歡唱我首飲歌 她說

有無link

承歡餵白菜食野張gif圖係咩節目？

Singderella ?

果次係𠄘歡餵宅🐻喎

食野有餵irene..sunny afternoon?

呢張 好似係icc果陣

白菜好萌

呢張係dumb dumb 時期人歌既煤氣安全歌

呢條

push post

其實dumb個陣個個都幾正
啡頭
係啲衫玩死佢地

yeri好靚

果汁

笑眼joy

Joy will join the casts of KBS's upcoming drama "Andante" where EXO Kai cast as male lead. Casts: Kai, Suho, Joy, Kim Jinkyung, Jung Da Bin又黎

有師兄, 不了

咁多工開

走開呀..會俾人插到飛天架

好似邀請客串炸喎

而加果套都未出街就講緊下套
Btw門面係配角呀可？

做路人行過好啦

老實說...
我個人唔太鍾意佢地去拍劇
好似今次 拍劇拍到影響到自己本身工作
有野做唔係唔好 只不過我覺得作為仲係比較新既團黎講 應該focus係idol到先

其實拍劇唔係問題
不過 CB 緊先黎拍劇就有少少on9啦…
除咗打歌預錄門面會出現下之外…
做乜宣傳都係五缺一…
俾我既感覺到係好唔完整囉

而家 GB 有劇拍下有嘢撈係好事黎既
不過94 line 又唔知有乜嘢好做啦

痴埋師兄身邊係唔會有好結果架…
門面呢套唔好 cast 中呀

其實得閒主持下綜藝仲正啦 不過啤啤都係比人當白老鼠咁 玩9承歡

第一個俾人玩果個係隻熊....
之前都講到話做個idol節目既固定mc...
做完第一集就轉左人
不過個男mc仲留係到....

便利店

嬲到震

能吃的少女?
呢個唔算啦, 佢成個節目要收皮改組

佢講idol battle likes 呀..
宅熊做左一集好叻架啦

依套真係提都唔想提...
記得果陣睇直播 睇到訓著

淨係記得我熊對戰子瑜 之後比子瑜大炒

召集承歡黨黨員

話說有人同我訂咗 17 年 ENGM 個月曆未俾錢之餘又唔黎搵我交收...

擺咗咁耐我都廢事 hold 啦...
有興趣既可以 tg 搵我，我平放返出黎
@RV_ISWJY

講手燈不過唔關海外飯事

韓國分扮狼人關我咩事呀

聽唔明

韓國男生到了法定年齡就要去服兵役，哪怕你是萬人追捧的明星也是一樣。 退伍不久的Super Junior成員神童做客了《大家好》節目，並自曝服役期間的精神支柱。

邀請女團前往部隊進行慰問演出是韓國部隊的傳統節目，《太陽的後裔》中就曾提到，無論你是軍官，還是士兵，都會為清純、可愛、性感的女團們著迷，即使你曾是男團的一員，入伍之後也不例外。

節目中神童表示Lovelyz就是自己的精神支柱，她們也曾到部隊進行慰問演出。 神童說道：「軍官不知道有哪些女團，我就給Lovelyz的經紀人打了電話，問她們能不能來部隊演出，她們很爽快地答應了，演出非常火爆。 」
變心仲快過呢到d巴打

唔記得左

之前一出嚟唔係講啤啤嘅咩 神童

我地都有額頭仔

又話鍾意承歡

其實好似Lovelyz係到先咁講姐

呢條 stage mix 剪得唔錯...

車厘

車厘單眼世界級

Gaon Chart 2月

Digital

Download

Streaming

Albums

算係有交代啦

我準備好了

準備好反雨

我熊個肚臍

好滿意啦

Joy bobo .jpg/gif

求替身

會變禁gif

買左平安鐘未呀各位

有既話我會照 post 出黎

買定新mon 打爆左可以即刻換

咁你係未要每集都要換一個？

如果集集kiss就真係尻都打爆佢

集集kiss

門面西面都好好睇

你的樣子如何....

門面個樣冧到呢…

今日又去咗向大地投球？

有D水準

原來係代表國家隊開球禮

放開.....

放開那女孩！

molamola

算係咁啦…
仲以為會師承師姐既大地投球法

嬲

宅熊，你黎啦，一球掟埋黎我度啦！

Dllm

抱熊呢啲粗重野交比我做啦

睇波食下花生先

結他轉左做烏黑麗麗既

咁襯點反得落手呀！

邊到襯

U巴下個月係咪又要去韓國

Na巴黎緊會唔會忙到唔返黎

淨係月頭去一轉泰國之嘛
娘娘 CB 唔會過去啦

蠢下蠢下咁

4月CB嘅團慘慘

咁都襯

娘娘終於肯施捨下比班飯

咪係
仲要勁似寶劍

係愛呀 哈利

唔知到時垃圾$M 會派邊個去做炮灰呢？

開餐先... 又食炒年糕...

我女人

撥一撥頭髮... 再扮下傻...

睇落都師弟啦 瘋狂cb

睇佢地好過啦...
仲睇咩鬼波

暖包都要聞？

車厘公主今晚都有節目...

咁我女人又去咗邊呀？
唔通又要一個人宅喺宿舍....

高祖教你食炒年糕如何不失霸氣...

最宅果個根本就係承歡

失業係咁

承歡好似好少朋友咁

留明睇佢男人話日日同佢出街

Irene好似愈來愈靚 ?

對唔住 歡歡成日同我留係屋企煮飯仔

唔好ff啦唔該
我先係

真係愈黎愈靚

有野睇

係咪又係試播節目尼 一搵承歡就潛意識覺得係白老鼠

不如你問下白菜有邊日係唔靚呀？ 我想睇下喎

呢個好似上個禮拜已經錄咗架啦
不過我女人之後仲有冇得繼續做主持咁就唔知啦...

笑得好甜

交換電話先

主動出擊 molamola

隔離係我就好

笑得咁甜一定係邊睇波邊諗起 __ __ 啦

棒球game代言 making of

尾機…

劇本需要啫 嚇我唔到嘅

唔使照啦… 已經靚爆鏡架啦…

有工開

Wen巴女人而家變返黑髮...
都係好正
下次再染頭髮(仲要係特別既顏色)應該係CB之時

拍戲啫
門面點會要佢電話

佢地好鐘意著皮褸

承歡不嬲係小毒毒黎架啦

團pose

ENGM

真係好fit

聽我女人講英文真係人生一大享受

Wen巴女人講英文真係
但好似都正係做第一集？

有新野睇好好啦

好似下個禮拜都有喎... 今日先錄第二集
唉... 我女人真係心淡啦...
你連我女人個schedule 都唔知..

睇住我女人一邊上班一邊講英文....

真係陰公豬... 早餐都無食就要黎錄影...

係$M既錯唔係我
我睇官方schedule 唔見有啊嘛

關咩事呀...
你有新歡文福BB 就已經唔記得咗我女人...

Wen巴男人

我係咪要答:I like hehe just like hehe

點解又係我
Wen巴對佢女人承歡係十分專一

文福bb

某巴打表示... 承歡不了啦...

文福呢排真係

Wen巴識食

Wen巴快d過去宣示主權
我實橕你

你地都痴線架
我明明已經高調宣示我只專一Wen巴女人承歡
屈我 _ _已經係不能忍受既誹謗
而家仲要屈我HeHe個男既（其實男定女黎？
會唔會太過份

放過我同承歡啦好嗎
唔好諗住拆散我同承歡

Wen巴專吼101 centre

都無一齊過又點拆散

承歡岩岩同我講已經知道你係hehe啦
唔想再見到你
你都係快d去搵wen巴男人啦

有成101個咁多野睇

一日一個都睇3個幾月
Wen巴真識食

RR都關事？

睇下門面幾咁主動...

自從77之後所有歌都關事

一叫cut之後門面就會擰轉面架啦

原來前幾日同熊有得抱果個係台灣人 海外飯原來都有福利架 前提你要係捕手

個捕手就算抱得黎其實都算好有分寸,
佢真係隻手係接觸到宅熊,之後佢成個人係向後靠避免同宅熊貼住.
算係咁上下,所以好似唔太見到有咩提子同批鬥
諗起之前APINK條死MK仔,屌佢老味

原來咁快又一年...
上年呢一刻係睇緊宅熊 7月7 呢張teaser...

條友之後係未問我地有冇影佢相？

原來咁就一年

時間過得太快

係
唔知有冇影啦,但影左都唔會亦唔準出街啦
更何況俾佢,FF下好啦

做乜要避呢... 一嘢攬埋去嘛...

呢個學生JOY 點會有得輸....

準備用結他打救佢咋

連門面親媽站 WNC 都話要 rest...
咁仲邊度有門面飯拍睇呀...

打者... 愛乜...
愛佢就更加要打多幾下

套劇咁大打擊咩

脫飯

之前有巴打 post 過短版...
今次呢個係十分鐘足版... mix 得真係幾正...

一定係跳牆去咗飯文福bb....
留名等睇大神飯拍...

邊個係文福

出去睇下produce 101 s2 post

張文福額頭勁靚

勁野

屌

究竟文福有啲咩吸引力令到咁多人留意佢

獨特個人風格
101個人入面只有佢令人望過一眼就印象深刻

咁計落
我正式入坑同入post都就夠一年啦wor
一年黎都多得post中各位大佬們照顧
黎緊都拜託了

咪就係！
一個文福已經屌打成班師弟啦！

留名等睇額頭跳牆

有冇機會睇文福cover be natural 呀

呢個學生妹真係好可愛

唔使咁客氣啦，啤飯不嬲都係好有愛

我準備好啦 隻揪啦

做乜無啦啦 cut 返一年前地獄熊段黑歷史出黎…
仲要加埋特效字

地獄廚神

呢個 ？

承蒙照顧

白菜真係好靚靚好有仙氣

唔係呀MA...
岩岩先見到門面親媽站REST
搞咩

垃圾$M又扮野有新野睇

連wnc都休息埋咁就無門面站架啦…
今年都唔使有門面 PB 啦

文福BB cover過 RR

額頭快d 加入祈福黨啦！

170310. IQIYI Redvelvet Interview

唔知門面套劇係唔係狗血劇呢 但又tvn出品

文福BB

仲以為講緊一開始果個 仆街有伏仲要咬唇

係最近爆紅嘅文福bb

文福bb人見人愛

白菜世界級

Printer哥其實係咪都冇左

進軍強國

未訓醒

Printer哥冇路捉
成日都會突然洗你TWITTER版
之後出完圖就潛,唔會講多幾句野
好世外高人既感覺

原來文福bb 同白菜一樣都係大邱人黎架喎
同一個鄉下果然係特別有氣質

真大神係唔需要成日出現...

我女人表示都要 CHECK 下先

大聲D!

啤啤果然係3線團
飯站都少過人

少唔緊要... 最緊要係高汁...
平均黎講啤啤D 親媽站影既飯拍都係高汁既

同埋人本身高汁

Printer哥連車厘生日都好似冇點出現
btw門面站依家群龍無首

係未要回下帶睇佢地 rap....

車厘生日只係出咗一張... 無洗版...
可能門面呢排拍劇都無飯拍影所以先休息下掛...
WNC 都唔影既話就真係 molamola...

170311 AbemaTV - Red Velvet at K-POP Festival 2017 in Japan

唔知係未睇慣咗平時打歌D 鏡頭...
去到日本公演轉來轉去都係得嗰三個鏡好似唔知點咁...

我女人好勁

點解反韓反得咁勁佢地仲可以係咁上強國節目

之前仲一連幾日開大陸live

人在大陸表示大陸真係好垃圾

強國可免則免

joy 套劇14號開發怖會

你同我同一個what app gp?

相認

勿相認

吓，又有group

得個名架咋...十日先講唔夠十句

唔會吹下水咁既咩??

諗唔到理由點解唔投文福bb囉

就算唔跳RR我都會投文福bb 一票架啦！

食住炒年糕都係咁尾機...

究竟高祖有冇唔尾機嘅一日

360度零死角好難冇一日唔係尾機

舊年糕真係好幸福

吉住年糕嗰支竹籤都唔差...

真係好靚靚

全場最尾機觀眾

又有新野睇

冇人講野

呢個唔係之前已經做咗咩？

SBS Rookie stage mix

SBS RR stage mix

做乜而家個個台都整返個自家 stage mix ...
Rookie 仲要有埋應援版...

隻熊都好尾機

側顏係藝術

衝上二線啦

個鏡轉得太快睇到頭暈

車厘今晚又有節目啦...

姐姐 line 係未無街去...

啤啤人脈王Yeri
一張相有2隻車厘係到

得佢有人脈

yes ,2月11播的

唔知有冇睇錯..岩岩係ig好似有人po左條文福跳RR 我到底望左啲咩

文福bb跳得幾好呀

100% copy

上一版有巴打 post 咗啦
真心正

文福bb真係好正
仲要跳RR

文福BB 咁撐三線團... 我地無厘由唔撐佢架嘛！！

祈福黨

上少幾日 以為自己去左hehe地帶

劍同文福

我係呢度劍雨黨創辦人

文福屌打劍仔，認同請分享

當我第一眼見到文福bb嗰一刻已經入咗黨

果然係文福額頭勁靚

屌打寶劍同白菜個心入面有邊個係兩件事黎…

乜你覺得會影響到劍菜既關係咩？

隻熊正常發揮

潛左一排 要追返post都好輕鬆
1. WNC 無啦啦rest
2. 呢到都提張文福
3. 連反雨黨都有

短身團的悲哀…

1. 我諗 WNC 見門面無乜團體活動順便休息下啫
唔係話關站咁就得啦

2. 文福BB 係無處不在架

3. 明明係好仔黎，咁都要反…

要不是門面拉一下平均身高

從來無點留意佢地身高
掛住望個樣

我女人承歡要就返我身高
唔可以太高

其實宅熊有冇162

我諗160都有既

笑到我訓係度

文福BB>ALL

高祖157 承歡.......

差D以為入錯101post

乜佢地咁矮既咩原來平時睇相唔覺

排名好似係...
門面 168 -> 宅熊 163 -> 車厘 158 -> 高祖 & 我女人... 15x...

車厘就真係比出道嗰陣時高咗啦...

呢團不嬲都係短身女團黎架啦...

睇返呢條同隔離巨人團既合作舞台就知有幾咁短身...

額頭入咗祈福黨未呀...

呢隊出兩個咁高既唔岩數喎
btw講起我女人高度...

無特別留意佢地身高嘛淨係知承歡係比較矮

依張我都見過好正

比例由自己想像

小短腿先正
你地識條鐵

講真呢啲高度先係尤物 一攬落心口

全啤Post捆綁式入黨

改名未

AGREE 主席

仲有D肉地變左怪迷妹添

抱住承歡聽佢唱last love

原來尋日隻熊去左Featuring師弟
高等Rapper

我仲日日loop緊last love

真係好好聽
有集VLIVE比車厘攬住唱
陶醉樣+歌聲

會唔會誇張咗啲

我女人幾時 solo出道 ....

師弟又有嘢出咩？

咁要問下__ __ 白菜係未真係咁好攬啦

短唔緊要 比例搭救

Mark個個高中rapper個節目

好多花生食

師弟算吧啦...
講 rap 文福BB 已經屌打一切
CHECK ！

文福bbg最高

師弟持續有工開 啤啤持續失業

sm入面下個solo出道最大機會就係歡歡

Agger
熊同門面都solo到

其實 94 line 出分隊都得
咁門面, 高祖同寶劍就可以去拍劇...
車厘今年高考要專心讀書...

係呀係呀

咁係未應該師弟供養返師姐...

之前啲ex由15x至16x不等
感覺好似都係細粒啲好
我得171

佢個首我覺得幾好聽

你好似諗多左

劍菜

所以承歡最襯我

車厘依家hea到好似冇讀書咁
高考都唔知考唔考啊

Molamola
準備retake

車厘唔係學霸咩

唔好ff啦
睇下$M邊三個團係冇分隊既?
就係閃閃師兄 函數師姐同啤啤
你睇下佢地有咩共通點

東神師兄都冇啦

計分左

兩個仲點分

東神分隊=solo

五餅二魚

冇所謂啦 反正考完都唔會上大學

閃閃 函數都有solo下個係承歡

今日心情唔好 聽last love應晒影

有承歡教 唔差得去邊# 熊教就GG

前排電台有人問車厘今年高考喎... 咁覺得點呀？
車厘都依依哦哦 hea 答就算...
睇黎學霸車厘都唔諗住繼續讀上去啦...

承歡黨真係好鍾意 FF

睇到你個名..好似有啲玄機
唔好呃自己喇 擺到明嗒左

歡歡我妹妹

其實94 line 咁唱得出分隊有得諗架...
不過正如你所講...
垃圾$M 又點會俾機會啤啤出分隊...

關公手法姐 呃我唔到嘅

唔止承歡黨鍾意ff
其實所有啤啤飯都鍾意ff

手燈 飯名都未有
點會有資源出分隊同solo

團comeback都未必穩嬴 又點會出分隊

望下前面師兄師姐
邊有咁快有得SOLO啊
咪啦,係時候開多個戶口叫Wen巴女人承歡SOLO CB基金先
儲定錢應該差唔多

仲有,承歡係Wen巴女人呢樣野係事實,唔係FF

你點對得住文福BB....

Wen巴係我妹夫
不過你男人文福bbg點算

文福而家好需要你既支持
你唔好咁花心啦

出solo太早了

現階段最緊要出團綜同飯名
綁住啲花心飯

你係咪講_ _ B?

咪傻啦， 擺到明嗒咗

文福BB把秀髮，你捨得架啦？

啤飯比人吸哂去做祈福黨molamola

啤啤first

終於知你個名係邊個

依到係啤啤與文福bbg討論區

你地咁講我都知啦...

死喇我好似發現左啲唔應該發現既野
我會唔會栽3樂馳不学甇咱粅臼少爝

再次印證短身無障礙 比例是皇道

歡歡:

歡歡比例其實冇問題

你睇

黑C

都係差少少姐

門 面拍埋佢地4個成個巨人咁

上次拍埋EXID仲好笑

前面有人post拍油炸村姑都好大鑊

差成10cm
人哋最矮嗰個都門面高度

反啦反啦
係到笑啤啤

呢度不嬲都唔係啤啤 post 黎架啦

愛到深處自然黑

係喎講起Exid就講今日係便利店嗰個節目發佈會

踢走歡歡嘅垃圾節目睇黎做乜

你地私底下有谷嘅，講嘢小心啲阿
唔好畀人po上嚟狙擊，搞到個啤post旺哂場

我女人無飽飯食...

重申 exid本身係無問題，重點係換人，仲要換返女團成員、食屎狗pd

睇到都覺得好小學雞...

所以我不嬲都話唔開 group 係有原因架...

出面兩個大團拗緊:

咩事

歡歡

同意你阿清
拒絕小圈子

歡迎anti進場

邊兩家 有冇花生食

16年最紅個兩隊大勢女團

講起大勢，啤啤拎咗單月品牌價值女團第三

無間道

應該係有人入去搞事 之後又post左私group入面話某團既野

係咪講緊以為自己好叻 但實質比人笑果個傻鳩

頭兩名係咪就係嗰兩隊

出面

都係我錯，各位青唔好再討論啦
風頭火勢，唔出聲就無死錯人

點睇熊都有165

我認我好八掛
但花生食完就算,唔好評論咁多啦
唔好俾位人入

就算呢到都唔好玩含沙射影啦
廢事上身

花生既嘢食完就算啦
講返失業三線團啦...

到底幾時有飯名
上節目果陣佢地幾個話同sm一齊揀緊 揀到GB埋都未有

啤啤po真係包羅萬有
最多都係癡線佬同ff

師姐好似7年先有

你

我係歡歡嘅Oppa

啤po三大痴線佬
Nana wen巴 姜熊巴

我地又點及得上首席癡線佬及反劍召集人額頭呀

最多應該很162 163到
不過佢比例好到冇人有
呃到唔小人

首席應援痴線佬同 反劍站站長
對比額頭,我地真係背負唔起"痴線佬"呢個名號....

唔好咁啦
你三位大神生產嘅提子我屋企仲有幾箱

啤啤與啤啤飯與世無爭

熊腰其實過唔過24
好似愈睇愈幼

同文福bb 一樣
一開始仲以為文福bb 米8

首席癡線佬
見到你就知完全冇得比 要摺埋一邊啦...

我都覺得係160~162

門面跟他的4個小矮人

諗起之前有張圖 irene係兔 熊係熊 車厘係龜
我女人就勁細粒
有冇人明我講咩

咁你女人係咩動物?

唔記得 但係門面係雞

笑左

我女人係倉鼠

頂一睇句野即刻笑左出黎

有冇原圖
我記得係ig飯站見過

都唔知邊條仆街諗

痴那線

陸星材喺我們結婚了嗰度講笑話門面個樣好似隻雞

呢輯相先呃得勁呀…

冇人討論RV啦唔怕

高踭鞋本來已經真係高左
腳型就更加睇落長左

唔係啦..韓國人雞都冇問題...大家太敏感

直頭覺得p到好怪下

好似仲有第2張係側面

輪住企果張

天鵝黎

好得意

米8我都信

P出黎既姐
嚇我唔到既

係咪講rr開始5個打側企果下幅圖

搵唔到果張..

好似係

新飯留名

乜今日有嘢撈咩？
做乜返咗去 coex

冇咩相出
似冇咩人知

我番去“度”完話你知

hello
歡迎歡迎

啤飯FF能力真係好高

如果報警拉哂呢度班痴線佬 成個post係咪得返我一個

得你比人拉

因為各位都係師承首席癡線佬額頭

依句都證明你癡線

gb左都有新飯

個名好似係到見過喎

啤啤呢

唔使啦
我一手攬得曬 頂盡廿三

名都冇啊
R....唔識讀,冇人識你啊
三線團,咩黎架,有呢隊咁既野架咩

我屌你老母啊仆街Skechers

咁講啦，
開谷主要係傾花心/生活事
有狗up都唔出奇
如果有心引戰嘅就放曬出post講啦
開谷傾都有鬼真係令人驚訝
點都好 希望唔好再有事發生

有入谷，知曬成件事
係post比人嘈都唔係第一次（唔係我）

呢d機會更係留返俾班迷妹啦

重點係師兄呀！

Seulgi filmed Mnet-TV 'High school rapper' yesterday (3/12)
咩料呀
叫我熊上rapper節目

上去做師弟助手炸
唔係師弟 野都冇得你做

應該叫承歡上去

Skechers
連名都冇

又要多謝師弟 carry 啦
無師弟既話飯都無得食呀 ！

人地都唔識串Velvet

叫貝貝囉

食屎啦S記，抵你做唔起
難為啤啤代言個垃圾牌子

留明睇熊ft反客為主做亮點+實搜第一

扮嘢咋佢，舊飯嚟，所有留明過嘅user me入哂腦

如果買鞋有親簽既話

痴線嘅極限係不自知 U

橙，又想欺凌我

大家點睇

唔使諗啦…
我女人表示怕咗你地班癡線佬， 個post已經delete咗啦！

點敢欺凌額頭你呀
無你就唔會有呢個 post

又delete programme？

平時同我用開facetime
依d工作用嘅用完即棄

Skechers: Velvet? 天鵝絨? 即係衫啦 直接叫Red Colthes咪得

你既打擊好似太大搞到傻左

車厘喺佢老死個IG Live緊呀

我都睇緊

成日喺人地度出現

素顏好正

車厘做哂功課未架

咁都認到
rr個陣有入過
努力推緊fd入坑

有冇ig名

不過成人比人問啤啤個名點讀
我就讀係 redredred
想問岩唔岩

冇野啦 原來係金男友

...

讀sm新女團/個隊red咩

係咁咀人

係咁錫佢

叫RV咪算囉咁麻煩

無佢個fd ig

完左啦

我諗車厘成日都失驚無神無啦啦嘴佢架啦

下次請早

啤post台柱

完得咁突然嘅

頭先話佢出現果陣即刻去搵先發現無

白菜就摸人patpat 車厘就狂咀人
其餘三個一定受盡折磨la

啤啤快啲整段 vlive黎啦

不過頭先比人影到係COEX
下一秒就同賽綸一齊
咩玩法

聽下我女人點讀 red velvet 啦， 唔會有錯架啦

redredred

但係頭先又唔只佢一個返coex架喎

真心唔知有咩搞

其實vel vet 2個音咁易讀 點解咁多人唔識

同sm傾飯名

假咨詢

屌我都有個fd讀做redredred

我推左3個fd入kpop坑
然後佢地飯哂G團

渣ga
利申：身邊冇fd飯啤啤

讀 叻得fat fat就得

我都推左個fd入kpop
但佢又係入左第二個坑
激死我

Red relret

我推左自己老母入坑入左一半

我母上大人都係 瘋狂播RR

上次apink嚟香港 東張西望有講
阿媽睇到然之後講:我覺得呢隊野靚過你貼poster嗰啲女仔(啤啤)
我:..................

好屈機

伯友
啤啤係至高無上，無人可以靚過

夠竟有無勇士玩咗呢隻game

次次聽我女人咁流利雞腸，就好自卑

我玩緊super star sm 係咁抽到師弟抽唔到啤啤

額頭唔洗因為係啤post而怕wor
講你心底話黎聽下先啦

果汁CP

伯母同_ _ 應該幾好傾,飯埋同一隊

我阿媽究竟係咪你

聽wendy講英文係一種享受

伯母識貨

隻龜

唔好俾我女人d 英文嚇到…
其實佢係好好傾架

超得意 傻更更

無架啦，真熊貓額頭水洗都唔清架啦

第一集預告

應該未咀住既…
唔使咁快打爆個mon

型熊與傻熊既分別

上次viu直播唔知乜野節目見到宅熊跳beast首歌睇到嘩嘩聲拍醒我叫我睇

睇完第一集預告
> > >
之後把心一橫將之前追個隊相關既片都DEL哂佢
空返D位出黎等門面套劇出

突發想問個問題
如果啤啤真係此時此刻拍緊拖
你地會有咩反應
睇完melon電台佢地推薦d歌然後解釋好怪

睇完隔離大勢女團嚇親 都係呢到好

睇對象姐

3線有3線既好

20號唔係香城

我反而中好多啤啤
差隻熊就全隊都S card

前兩年娘娘被爆拍拖已經感受過... 所以對我黎講無乜嘢

咁當然如果白菜同寶劍公開既話我會更加開心

終會有呢一日嘅

而家接受唔到
過多幾年師妹出現左就冇問題既應該

三線無嘢好爆....
想爆既劍菜又唔肯爆...

熊咁傻好驚佢畀人呃走咗

好難想像隻勁遲鈍嘅熊拍拖

我會同佢小心啲記者 大家放心

熊話自己A0喎

換HD 啦....
做乜要咁對你D舊菜...

陣間又有痴線佬話拍緊拖冇散過所以咪A0架啦

拍緊拖就O1啦清

Del左有好多位空左出黎
唔夠位..因為我唔想特登洗錢買HD,
一個HD既價錢=唔知幾多隻碟
我買野時候既價值觀已經係用 等於幾多隻碟黎做單位同標準

恩地套Trot成百幾GB,
所以都係快刀斬亂麻,快手DEL再清左個垃圾筒佢
廢事左諗右諗一陣又擺返係到

冇追3個鐘推左五頁
Btw門面有16集 大把機會

留名等睇人換mon

16個mon

冇反應

叼 我就唔信第一集就放閃

可唔可以唔好放閃

塞恩地落垃圾桶
召喚熊貓公審你

細佬會潛水三百天好好反醒點解被人飛

屌死你真係好撚癲,仲要癲得好歡樂

細佬窮丁，無咁多錢換mon，買多幾張被扯爛佢算

我女人首last love真係好好聽

呢到都大把熊貓啦

點解會俾熊貓公審

依家HD好似好平咋喎 我上次買隻3TB都好似700幾

巴打你買邊隻牌子

咁平

當然好聽
淨日今日都聽左50次

呢首歌好容易陷入去 之前佢哋五個vlive 差啲唔記得咗閂首歌

你點只會俾熊貓公審呀...
以你花心既程度... 好多團都要公審你囉

你... 拆得散人先算啦...

睇開D 啦... 係要習慣下架啦

口口

啱呀，你應該學呢度d清咁，睇多d其他團搵下寄託

邊個都冇問題...
師兄真係不了...
對佢地真係冇咩好感...
迷妹又煩

其實我get唔到咩事 求解

留名等睇癡線佬話要俾車厘咀

好在個廣告無高祖喺度...
唔係實激到額頭生蝦咁跳

留意下今日有咩料俾人爆就知講咩架啦...

關邊團事 今日淨係諗起公海大戰同jyp個謠言

依家已經嬲嬲豬啦 希望係分開拍硬照再p上去

前面幾版有提示
呢件事唔適宜講太多

The red tour!!!!

啤飯真係好痴線

專一飯俾 多團公審係咩料
我專一承歡,放棄之前過去既,都要俾人審?

啤飯果然真係FF撚黎....

啤飯ff能力完美輾壓其他團

原來噚日係有嘢錄

7分鐘 highlight

我地個可愛門面！！！！

睇完應該唔使爆 mon 住

Amber

仆街，爆數據 想睇

開場個度唔爭氣笑咗

Really?

ff成個演唱會出黎都得

$M 真係好垃圾....

尋日先係到講完函數師姐

啤啤遲啲應該都係咁
實驗品用完即棄

真的只專一承歡
你要之前個D,我放俾你都可以

好驚步後塵

其實sm開女團為乜 之前好似睇到唔知邊到講話連大師姐團都少宣傳 有時仲係啤啤幫推..二師姐就唔哂講啦 有時望完fx真係覺得啤啤唔算慘

車厘身高不科學

隻熊今日又去邊

咦錄節目啵
終於有野撈啦

實驗品

秀滿bb好似提左 NCT Indonesia
繼續上呀師弟

試吃的少女們

今次係做代替品代 luna 師姐一集

啤啤又有新用途啦

即係點
去印尼出道?

啤啤好慘
呢個節目就唔好再上啦
一係做白老鼠一係就做替代品

門面呢個心虛樣…

無法抵擋既果汁笑容

啤啤= 代替品/白老鼠

幾時先有正職唔哂再做代替品

5分鐘真團綜
啤啤tv出現了
屌你老母啦sm

VLIVE咩黎
做緊野睇唔到

出條簽名會現場...
真係多撚謝晒

睇偽團綜不如睇門面新劇發布會好過....

公開又吹奏啤啤,好滾動

幾時團綜阿仆街$M

又玩斬件上？

睇個名有寫1 應該似係

Fansign

其實啤啤係未唔聲唔聲咁吸緊飯...
竟然大部份都係好評...

今次無公開FS 嘛...
點都要拍下話人知有搞過簽名會既...

唔紅咪吹奏囉

好襯

個個都話新女團最有好感係啤啤已經好滾動

其實好難唔吸飯
太尾機

一落雨就想嘔

呢句真

一落雨就好想叫春

最憎落雨

反對落雨

你地唔接我都GET唔到點解落雨有問題

炒蛋？

vyrl出左個人fansign片...
d回憶畫面出曬黎

劍雨真係好似樣

molamola...
無論係咩人埋啤啤身... 點都要反咗先架啦...

真心李玹雨點睇都好過 647 先....

不要說了... 我地嗰個五缺一 FS...

就算個陣我見到有STAFF拎機影相
都唔預佢出架啦

所以都係不要提了....不要再說

門面真係夠曬清新
唔睇真係唔好話自己係啤飯

唔理咁多
追左先講

唔係雜誌都要玩個人封面呀嘛

好似仲有依樣野...
姐係要我出手姐

俾錢啦... 仲講...

好多野賣咁

$M

雜誌都同我玩個人封

咩雜誌黎

The Celebrity
垃圾$M 其下雜誌之一...

呢次上得咁遲既
上次RR 個陣仲係CB期既雜誌係排山倒海咁黎
呢次GB左先出

BTW,Wen巴女人承歡好正

looking looking

真係好想搣佢塊面豬仔

你2個放心攪基啦 門面放心交比我

門面拎住邊個張相黎錫呢？

vlive

門面

真係越睇越似寶劍

咁咪幾好，繼劍菜之後啤啤又多對 couple 啦

寶劍正啲

好似話有收視公約...
會成班演員一齊跳ROOKIE
btw門面都話好掛住成員

五個齊晒先係啤啤嘛

好耐無入黎

肯定好夜先返宿舍成員訓哂
然後又凌晨出門口成員未起身
等睇啤啤去探班

全民跳嚕奇

自己IG 又唔 update...
係要去人地 IG 先安樂,,,

上鏡醜樣過真人

反雨劍

冇咩化眼妝都好正

同感呀清

同劍差幾班

咁又真係
劍仔仲低佢幾班

熊幾開心

反雨黨開始強大？

唔夠高 劍仔米八視覺效果好啲

整喊門面

接受唔到呢到有反雨黨囉

有kiss scene即入紙申請做反雨黨

咪就係...
套劇睇都未睇就話要反...

有D夫妻相喎

幾時停雨

雨黨
真心覺得佢好人黎...
都幾期待套劇

睇睇下覺得幾襯

終於有巴打唔反雨啦....

既然大家都係同路人...
話說宅熊本 celebrity 我有多，你要唔要返本？

有kisskiss就暴動啦

實要嫁...
留俾我

automatic MV 咁又兩年啦...

痴線

全能嘅啤飯 連廣告都自己整

好顛

呢首好正
好想再見velvet風

廣告又自己整,演唱會又自己整

fans light都自己整啦要

自己FF飯名啦

影相擺 pose 門面表示無難度...

做D 咩表情好呢...
Happiness

三線團又借到位宣傳啦...

實有喎

岩岩個vlive都有人問會唔會有kiss...
佢地話係秘密
大家俾定心理準備

唔好提

咀下姐
咁少事
冇野嘅

七月七日都就黎一年

聞下先

特登加d差雀斑

咩嚟 靚到嘔奶

學晒白菜d衰野

呢個果汁笑容甜到呢...

比邊個仆街仔整喊

整喊門面既都唔係好人

唔整喊咁咪 kiss 囉...
門面一定好開心

睇黎雨黨同反雨黨就黎開戰

搶走門面螢幕初吻極可恥

我明白額頭當時既心情啦
額頭你好慘

金賽綸同龜ig live

好想快啲睇套劇 時間可唔可以過快啲

承歡咁夜都唔訓

無工開嘛

[FF]幾時公開演唱會資料等我找數啊

我女人係未有心事訓唔著…

垃圾$M 表示你條數唔使找啦

應該係擔心我

隔離大勢團都出咗應援燈...
點解海外啤飯想要支燈都咁難....

垃圾$M 食

其實可能係怕咗有癡線佬搞事所以訓唔著...

點解個節目組咁睇唔開要搵隻地獄熊黎整泡菜…

啤啤有兩大廚神
車厘同呢隻熊

其實啤啤D 廚藝都幾極端...
兩個天堂兩個地獄...
我女人就唔使講啦
高祖都唔差
門面正常
係唔多識欣賞地獄熊同車厘呢兩個既新世界...

車厘: 醋醬泡菜

唔怕 有我保護

又嚟

唔大勢都出
啤啤果枝韓國都出左係海外買唔到

嗰支爛鬼手燈係連韓飯都未必買到啦...
想買？ 抽中入生日會先講啦...

啤啤常餐︰
車厘醋醬撈麵配宅熊大醬果汁

食完唔肚痛既話我請你食多餐...

啤啤世界第一

車厘係咪冇酸呢個味覺

有冇ching會去買本野

原來係佢整喊門面

一套已入

有無團

邊到買？信和？

vapp又有5分鐘片睇諗起都興奮

PS:$M你食屎啦

我諗緊係邊度買

唔開團啦... 訂呢本嘢返黎好麻煩...

不過見係額頭你...
白菜我有多一本，你想要我可以留俾你

知唔知幾多錢一本？

Rvtv

到底想點
我屌你啦$M

1集分10part播既tv

點解gb左先玩rv tv

The Celebrity 呢本嘢係比其他雜誌貴...
你預返百幾一本咁上下啦...

其實本野內容大約係乜?時裝雜誌?

$M搶錢

要阿

ig shop有團110蚊一本，封面任揀

額頭你要我實留俾你
不過你入咗劍黨未呀？

雜誌一本... 乜都講D 咁囉

十五十六諗緊訂唔訂好會唔會淨係得個封面嫁

又想屈我入黨 寧無書不屈阿

咁又唔會…
做得封面實有內頁既

你咁諗我既

話晒你都係啤啤 post 首席癡線佬…
淨係呢一點我已經無拒絕你既理由啦！

反雨黨又要出動

戲假情真

就好似劍菜咁日久生情

哥哥妹妹

劍菜一星期見一次 未計私人約會
今次日對夜對

門面又冇點拍過拖..mola mola

其實有

647都捱得過 點會有人反雨呀

大家振作d
九成有kiss scene

647冇得kiss點同

依d暗戀劇 打死我都唔信冇kiss
仲肯定唔止一次

咪就係！
想當年睇1997 恩地 d kiss 戲…

希望我唔會睇睇下套劇轉黨

實不相瞞，1997我飛哂啲錫錫鏡頭嚟睇

斬你地阿拿

好過份啊 喊到我心都痛埋

kiss scene加埋NG既話...
大家自己想像下啦

NG多幾次先

有時錫錫下就錫出真感情出黎架啦！

又唔係你個初心咀到咁激，唔使飛晒唔睇喎

九數少年647真係到依家都唔敢睇

皇天擊殺之

冇啦冇啦...心情差

雖然冇飯名冇團綜 不過都覺得sm對啤啤唔算太差
好過d垃圾公司消費自己藝人個名黎保住另一個藝人

咁講真嗰句...
雖然成日話$M 垃圾..
但係當自己仔女有D 咩事發生既話...
咁呢個做阿媽既都會好保佢地...
成班法律顧問出晒黎，有咩事乜都唔使講，法庭見啦

啤啤聽聽話話既話實唔會餓死既...

講緊邊個

_ _ _

宅熊咁樣對住你傻笑...

睇名

我仲係唔明

呢排嘈到好大嘅緋聞得一單啫

2次？

唔知係咪公海講緊果單

南 南

佢唔係呢個藍咩?

一直認錯咗所以估唔到個名

唔係喎應該
聽講話想保個男所以犧牲女

$M雖然唔係咁做但都會將一位俾男..

炒作野 過一排冇人理啦

我想問有冇巴絲想團購高祖代言對鞋

有師兄親簽

高祖喎 唔係呢對咩？

鞋好難幫襯
男人點著女裝 仲要冇咁大嘅碼

越睇越有夫妻相

明明劍雨都係好女婿
大家應該支持佢地

支持支持

門面仲要含情脈脈咁既樣 molamola

好襯
本身反雨 不過都係轉撐雨

無架啦... 門面盤已封
已經搵到頭好住家架啦... 好好咁祝福佢兩個啦

劍雨黨歡迎你
入黨啦

IG都比場暴雨洗頻

我唔信你地夠膽睇kiss

劍雨黨創辦人在此
誠意招收黨員

KISS 一定必睇架喎

可以畀個機會雨仔

可唔可以俾個機會劍仔？

睇過 1997 恩地 kiss 戲表示無難度

諗唔到有咩理由唔入會囉

琴日考dse中文oral考得好差，冇咩心機温書
都係入嚟睇啤啤算

考 DSE 既啤飯 Fighting !!

唔緊要喎，餓唔死人

值得咩？

有啲真係難

有d kiss 位係一個劇情推進or轉折位
門面拍得咁辛苦點可以唔睇唔支持

其實我嗰題唔係難，但係有條友搞事，搞到我只係講得一次嘢。啲時間就比佢用咗好多。考完自己都知咩事啦

巴打加油
考完試就有concert架啦

雨黨ok

年年都有仆街玩自殺式襲擊 加油呀 寫作綜合好似估多分
利申：2018dse

多謝大家嘅鼓勵，其餘時間我會努力
希望考完試有得睇啤啤

未睇先反...
對雨仔好唔公平姐

撐雨

好多年輕嘅巴打

啤啤po唔係淨得大叔飯

PS:年輕巴打

讓我哋拉低啤po年齡層吧
ps:1字頭

1字頭真係好青春

又缺1

1,2 字頭真係好青春...

自爆今年20

21

會唔會係最大個個

啤啤TV係咪2集就完左

除咗FS 之外都無乜活動搞過啦...
咁仲有D 咩可以拍啤啤TV...

21叫大既話咁我算係咩...

眼神叫你買雜誌

咪係

正呀西面

第一眼睇
好似DUMB DUMB個MV 一D位既 SHOOT
又係背對再擰轉頭咁望

係

上機啦…
去到美國墨西哥嗰邊玩得開心d啦

時尚恐怖份子的機場時尚

特別是第一次挑戰演技的Joy還透露：在讀劇本會議時，害羞到連對上李玹雨的眼睛，都覺得很費神。但是之後玹雨哥哥用溫柔的眼神看著我，讓我能更融入劇中角色，所以我們的CP感一定會大發啦。

今日佢地5個都著得幾特別

反雨黨無說話好講啦！

門面好攰下…

高祖竟然肯拎袋！！

Wen巴女人真係好鐘意著衛衣,仲要件野個袖係長過對手勁多
係咪方便佢可以CUP落個嘴到暖手

反而呢個時候去海外對門面仲好
可以乘機休息下訓下
個樣殘到

承歡個袋好多野下

好短身

其實個袋入面d嘢係高祖架…

唉... 見住佢呢兩個月咁辛苦真係心痛死...

唔係d新聞圖...
都真係唔見會到車厘

今次高祖有揹袋啊

車厘飯站真係少又冇咁活躍

車厘飯站真係少到無朋友…
明明西面咁正都無乜站影…

如果生於泡菜，我願意為人民服務 車厘子阿

高祖揹袋

搵個細過你嘅好似難啲

真假忙內又孖住行

高祖靚到癲咗

又係時候開新 post

Red Velvet 討論區 (18) - 她愛上了我的謊